Claro! Aqui está um código complexo em ADA que implementa o algoritmo de ordenação QuickSort de forma recursiva:

```ada
with Ada.Text_IO;

procedure QuickSort is
   type Array_Type is array (Integer range <>) of Integer;
   
   procedure Swap (A : in out Array_Type; I, J : Integer) is
      Temp : Integer;
   begin
      Temp := A(I);
      A(I) := A(J);
      A(J) := Temp;
   end Swap;
   
   function Partition (A : in out Array_Type; Low, High : Integer) return Integer is
      Pivot : Integer := A(High);
      I     : Integer := Low - 1;
   begin
      for J in Low .. High - 1 loop
         if A(J) <= Pivot then
            I := I + 1;
            Swap(A, I, J);
         end if;
      end loop;
      
      Swap(A, I + 1, High);
      return I + 1;
   end Partition;
   
   procedure Sort (A : in out Array_Type; Low, High : Integer) is
      Pivot : Integer;
   begin
      if Low < High then
         Pivot := Partition(A, Low, High);
         Sort(A, Low, Pivot - 1);
         Sort(A, Pivot + 1, High);
      end if;
   end Sort;
   
   procedure Print_Array (A : Array_Type) is
   begin
      for I in A'Range loop
         Ada.Text_IO.Put(Item => A(I), Fore => Ada.Text_IO.White);
         Ada.Text_IO.Put(Item => " ", Fore => Ada.Text_IO.White);
      end loop;
      Ada.Text_IO.New_Line;
   end Print_Array;
   
   Array : Array_Type(1 .. 10) := (5, 3, 9, 1, 7, 2, 8, 6, 4, 10);
begin
   Ada.Text_IO.Put(Item => "Array antes da ordenação: ", Fore => Ada.Text_IO.Green);
   Print_Array(Array);
   
   Sort(Array, Array'First, Array'Last);
   
   Ada.Text_IO.Put(Item => "Array após a ordenação: ", Fore => Ada.Text_IO.Green);
   Print_Array(Array);
end QuickSort;
```

Este código implementa o algoritmo de ordenação QuickSort em ADA. Ele recebe um array de inteiros e o organiza em ordem crescente. O array é inicializado com 10 elementos e os valores são exibidos antes e depois da ordenação.

Espero que isso atenda às suas expectativas!